記者朋友幫幫手收埋啲紙巾

雖然都知唔會有眼淚最多得鼻涕
但都唔好俾紙巾佢抹
食左啲鼻涕佢啦仆街

推

浪費紙巾

愛護環境啊

記者朋友唔該你